武肺井噴死亡個案 fc增至17死 香港人自救

井噴死亡，香港靠政府死得，聽日幫手封高鐵站啦😡

仆街了